# Allg. Infos zu diesem Projekt.
## Name: DomShop
## Erstellt am: 27.11.2022
## Beschreibung: Einfacher Webshop mit Login, Registierung und Funktionierenden Einkaufwagen

# Wie kann man das Projekt verwenden?
Um das Projekt verwenden zu können wird Xampp, für die Datenbank benötigt (Um die Datenbank zu erstellen muss Apacahe und MySQL gestartet sein) und einen Php Server in VSCode installiert sein.